你沒有真正快樂過

記唔記得上一次你開懷大笑係幾時?

你的笑只是你穿我保護色

記唔記得上一次收到禮物係幾時?

關你撚事

sorry

好凍，攬實我

我都想有人攬
冷風算唔算

記唔記得上一次有人陪係幾時

原來這裡沒有你，原來世界沒有那麼美

收聲呀